我有資格寫嗎？

definitely NO

I'm just a fucked up defective human being

MY houses are haunted, dark and deserted,
They're made of my secrets and shame.

I want it I know I'm not worth it,
I can't even tell you my name.

係都要逼自己講出黎

我唔配
乜野都唔配
痴線都唔配
乜野都唔配

why

屌你打日記響facebook打啦上嚟做乜尻